示威都自我審查？ 連光復香港 時代革命都要改？

仲日日屌TVB係咩玩法

五大訴求，缺一不可
呢個先係全香港人共同認同嘅理念